希望你唔好再掂我細佬

借人ac出post］
事主係我同學
前幾日佢呀哥問佢可唔可以俾佢揸下對波
我同學就覺得好不安
然後話咗句你係咪痴線嫁
而我同學大約中一既時候
果陣佢唔知咩係性
佢呀哥都有咁既要求過一次
果陣我同學唔知唔可以咁做
都俾佢揸過一次
佢呀哥事後俾錢佢買野食叫佢唔好同人講

如果你件仆街睇到呢個post既話希望你唔好再對個妹出手
唔係既話唔好怪我唔客氣

又抽水

...